正式宣告散水撚又成功

機場慢慢開始正常運作

岩岩睇live有員工指到境既人去到9點都未散到

但我地就自己散左先

個女仔右眼既怒火原來淨係值大家半日時間

Be water 得好成功

我覺得早兩日同琴晚，有班人出面包括連登開post搞出境今日先咁緊張，和理非主場冇需要亂放風有咩行動。

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

自己睇路 唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

咩叫半日時間，聽日唔可以再嚟？

聽日有今日一半人
我自拍露波圖出黎阿

留名睇波圖

長期佔同變返雨革有咩分別？

痴線啦你

收撚皮啦 散水撚成功乜撚野呀？
定你係阿蛇想害9人呀？
現場錫春袋都唔撚割
衰左咪聽日再黎囉
請問走左有咩損失？
而家係講緊係機場走唔撚到真係困獸鬥
而家班狗咁撚癲冇哂人性
又玩扮示威者衝突 人地都話到明示威者唔破壞唔出手 背後意思咪搵幾隻狗換黑杉搞破壞就出師有名
到時班手足比人捉撚哂又傷撚哂睇下你仲會唔會咁撚樣講 係呀係會集中到焦點呀 咪比班狗慢慢各個擊破 拉左一個就少一個 到時咪冇撚哂人囉 同雨革一樣繼續死守啦 繼續相信留係到就會成功啦